啲所謂醫學界「專家」同「權威人士」點解咁弱智，以為有抗體就無事，病毒識進化㗎呀哥

當病毒大流行，已經足夠時間俾病毒不斷演變、進化、RNA展開其他分支🦠🧬

有疫苗同藥物？你有張梁計，我夠有後樓梯啦，本身兩個幾月前已經傳隻武肺有兩個分支，一隻無病症，一隻易傳染之類，到你有藥醫個時，我病毒都有你抗藥性啦，問你死未

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

知唔知點解咁失敗？
答案：

此情景亦適用於股災損民同媾女

重點係唔會講咁多野俾你地啲蟻民知，明未

網上資訊四通八達，除咗強國個啲同呃啲藍屍、傻仔，有少少頭腦嘅人都唔會信，可惜嘅係依個世界太多蠢人，信班食屎專家

同埋點9up都冇本
因為始終冇個高效率解決方法

點呀，又教老豆屌閪

樓豬個名

病毒學專家千算萬算算漏咗竟然可以退回DNA點數

強國幾個月前已經示範咗俾全世界睇隻病毒有幾惡，早一兩個月好似香港人（不包括港共政府）同台灣咁認真看待，件事已經無咁慘烈，可惜依個世界無如果

世界信who

根本唔好再圍爐，who係世界個公信力真係好勁，至少外國個個平民都信呢啲專家

成年人既世界好多野重要過健康

你個老豆周圍同人講唔戴套無所謂，染上愛滋就由得佢，靠自身免疫力同抗體抵抗呀ching

好撚好笑
永撚遠個前設係人會濫交
同連登豬講野真係對牛彈琴

強國人周圍播毒，外國人唔戴口罩出街周濫交有咩分別

想笑鳩人？柒少陣啦

唔怪得呢個世界有人反疫苗

國際關係專家都話支共會堂堂正正唔會洗橫手，但幾個月前台灣大選大家都知咩事啦

疫苗多數係針對已發生嘅病毒做針對性預防措施，我無話唔支持，但對變種病毒藥有冇效係未知之數

都係連登仔叻
讀完中學bio就可以教專家做野
笑人弱智

幾個月前世衛專家話無證據顯示武肺會人傳人、叫人無病唔使戴口罩，你有冇跟住做呀，你有冇信呀？

你無戴口罩係咪反權威？

你有戴口罩係咪反權威？

幾個月前我又真係冇帶
我都係一月尾 農曆年前後先帶
你上知11 12月就帶緊

上年

你專家ok?